當日冇月台職員保護梁天琦一早俾人打撚死左啦

建國大業冇望

ching見到南亞仔淆撚到

但見到南亞仔就鳩縮果下擇洗呢

呢個真
見個職員不停掃佢背安撫佢